正如他在《蒙眼》和讲述他被囚禁过程的轻松纪录片《西奥还活着》中所叙述的那样，他对自己的拍摄对象有点太了解了。 前基地组织人质提奥·帕德诺斯警告:伊斯兰恐怖主义还没有结束我们 
 她想调查圈养的鼹鼠群落是否会与野生的鼹鼠群落发出不同的叫声。 和人类一样，裸鼹鼠鼠也有地方口音 
 有两对有幼崽，每个家庭在被囚禁时依偎在一起。 头发有毒的老鼠过着令人惊讶的社交私生活苏珊·米利乌斯| 2021年1月12日|科学新闻 
 首先，他们需要在不使用新技术的情况下测量熊，比如圈养的动物。 科学家如何尝试称地球上最胖的熊|María Paula Rubiano A. | 2020年10月2日|大众科学 
 被困在某个实验室里的一种生物逃脱了囚禁，开始对捕获它的人类造成严重破坏。 2020年最佳电子游戏(到目前为止 
 申最终在维也纳逃离了朝鲜的囚禁。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 就像盒子里的杰克(Jack)刚刚从盘绕的囚禁中挣脱出来，他开始兴奋地胡言乱语。 罗伯·马歇尔为《走进森林》辩护|凯文·法伦| 2014年12月9日|每日野兽 
 “这有一个好处，”查克·戴维斯谈到他被囚禁的时光时说。 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 但是，她被捕和被囚禁的大致情况已经广为人知，并被广泛报道了一年多。 一名26岁女子是ISIS最后一名美国人质沙恩·哈里斯2014年11月17日|每日野兽 
 该中心似乎证明了那些认为获救的小鹰只能在圈养中存活的人是错误的。 迈克尔·戴利，2014年11月2日，每日野兽 
 以赛亚将他所有的财宝给巴比伦的使者看。以赛亚以此预言巴比伦人将被掳。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 他责备犹太人的执拗。为自己的名，必救他们脱离被掳的人。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 在从巴比伦人的囚禁中被解救出来的形象下，教会被邀请为她从罪恶中得到救赎而欢呼。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 南方的城邑都封住，无人能开。犹大全被掳去，连被掳去的人也都被掳去。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 先知被逼迫，向逼迫他的人申告被掳去的事，又为自己叹息。 《圣经》，Douay-Rheims版本|